+++
type = "dreams"
title = "Сны"
kind = "section"
date = "2015-01-01"
description = "Я систематически записываю сны с 2013 года. Возможно, вам они понравятся"
+++

Я систематически записываю сны с 2013 года, сейчас их {{% paginatorTotalPages %}}. Мне и некоторым другим кажется, что они могут быть небезынтересны для чтения праздным вечером, поэтому выкладываю их здесь. Многие из них содержат обсценную лексику или {{% sc "NSFW" %}}-контент, специально такие сны не помечаю.

Можете ещё почитать <a href="/friendsdreams">сны моих друзей</a>.